Inception 2 : TENET

If you get found the way home,
and it is last job,
that's how I get there.

屌你老母臭閪

屌你老母化閪

斬撚死你都得啦冚家剷

斬啦斬啦

嚟吖